你去左邊。。。。。。。

你去右邊

入嚟係想覆呢句

唔好騎刧啦。。。sadsad囉